依度邊撚到黎

救命呀我盪失路

你真係好撚煩